原來時間真係會沖淡一切

係沖淡一切嘅傷痛 當初分開時嘅痛
但都係沖唔走我地之間嘅回憶...
偶爾經過以前一齊去過嘅地方 或者無意講咗句我地嘅口頭禪或者對話
只會好懷念好懷念嗰啲片段 好似昇華得更加美好
可唔可以話自己放低咗呢段感情呢 可能我會用釋懷去形容呢種感覺
一念少了執著 但若有緣 盼可以重來過...

好想再遇上你的那天 是已經成熟蛻變了的我們 莞爾 也可無所不談

好想時間快d過去

其實都唔知自己究竟係想逃避嗰種痛 定真係可以暫時釋懷到
記得頭三個月一諗起同佢一切嘅所有野 都會忍唔住係咁喊係咁喊
因為太甜嘅回憶只係令自己更掛住更懷念 同時亦感到無能為力
但而家諗到都會覺得輕鬆少少 唔知係咪因為太耐冇見佢冇聽佢把聲定係點
雖然每個片段 點點滴滴 都仲係好清晰
可能我係想成為一個成熟啲嘅人去見返佢掛

same 但係我無論點樣改變都唔會一齊到

你地點解分手?

起碼時間會令你個心冇咁痛

大家少咗內心溝通 有啲對對方嘅要求冇俾對方知 想分開下先

溝通真係好重要 我之前就係不斷向對方要求而樣果樣但佢冇同過我講我又冇認真去了解過
搞到分手果陣一次過爆哂出黎 救都救唔番

我都算係一次過爆出黎 因為平時表面相處冇大問題 仲難入手講

你想唔想同番佢一齊？

想 但唔強求
等到一個合適嘅時候先試返 睇下仲work唔work